請問有邊隻whey protein isolate係好飲的?

如題
之前買過scitec nutrition 朱古力，超級化學味 勁假，一飲即嘔 (真係嘔)
又買過isopure，dutch chocolate 都還可以o既，但另外果隻mint chocolate chip 飲到作嘔

請問有冇邊隻係易入口好飲架 ??

我會直接啲飲unflavoured， biox 抵飲

我唔係要抵飲，係要好飲

Myprotein奶茶味

真係有需要飲isolate咩 fat sugar 低少少但價錢貴成倍
真心問

ON隻ISOLATE朱古力

呢隻少少甜幾好飲 keep住買呢隻👍🏽

matcha會適合初飲嘅人多啲
奶茶味化學味超濃

下 我覺得奶茶味好好飲...

但我又唔覺 反而matcha好難飲

真買左幾次 宜家仲飲緊

scitec nutrition 紅筒 ice coffee 味好好飲喎去親BC 買都要訂, 不過應該唔係isolate

乳糖不耐症，有奶會屙
有頭髮邊個想做熾哥

你係飲nutrabio whey protein isolate?

五個負皮 信唔信你好

Dymatize紅底粉黎
btw rule1同ON isolate都唔錯

myprotein 隻 clear whey iso 幾正
今日做 28折，好抵屌

有冇人試過黑糖奶茶味？

包on double chocolate就嚟飲完，想轉新嘢